有咩方法通鼻塞？

一轉天氣就會鼻塞
冬天寧舍塞得勁
啲鼻水呻極都仲有
買左秦國枝通鼻
通左一陣又塞過
有咩方法可以通鼻？
就嚟抖唔到氣

抹下間房啲塵
除左天氣問題之外，好多時都係你個鼻做左吸塵機

噴鼻+空氣清新機

曼秀雷敦
保心安膏
白花油

見有人間中隊支嘢入鼻
用嗰啲得唔得

最好方法唯一係搵嗰耳鼻喉科醫生洗耳

有用 最近買左支藍白色 日本出既
噴完好快通

我笑咗出嚟

我諗都有機會，我住村屋真係好多塵

空氣清新機考慮緊，有冇好介紹？

試左都唔得
可能天生又有嚴重鼻敏感

洗耳 未聽過可以咁做，巴打再分享吓

上網見過，都想試吓，香港有冇得買？

鼻眼適可以頂到一陣，不過醫生啲流鼻水藥一食完即刻冇事

我就用開呢枝

噴完之後好快有效
唔知有冇 類固醇

夜晚再用D 普通鹽水洗鼻劑 洗鼻

利申 長時間鼻敏感+鼻竇炎

以前都有用
而家轉左安鼻寧

打丁通鼻塞

感謝
聽日出街睇吓有冇先

+1
洗鼻就聽過

參考下!

感謝絲打
我諗我應該係要食藥嗰種

我買左安鼻適..真係得,$9X,不妨一試!

戒凍飲

價錢有啲貴，冇辦法下都要試